留學生回港高峰期幾時先過？幾時先肯封關？

班旅遊嘅撚樣唔好再理佢地啦，摩洛哥啲人竟然想人派包機，on撚99

隻毒係 #BoomerRemover 應該加以利用